Q:1.公司发起人、股东在公司成立后抽逃其出资的( )由公司登记机关责令改正处以所抽逃出资金额的罚款。
A:答案：5%以上15%以下

Q:2.上市公司并购重组项目的财务顾问主办人发生变化的财务顾问应当在( )个工作日内向中国证监会报告。
A:答案：5

Q:3.A公司由于涉嫌操纵证券市场而被证监会立案调查。根据规定监管机构可以限制A公司证券买卖的最长期限为( )个交易日。
A:答案：30

Q:4.根据《证券业从业人员资格管理实施细则》，中国证券业协会对执业人员自其取得执业证书之日起每( )年检查一次。
A:答案：2

Q:5.非法设立期货公司或其他期货经营机构或者擅自从事期货业务的予以取缔没收违法所得并处违法所得1倍以上5倍以下罚款，没有违法所得或者违法所得小于20万元的应当处以（ ）罚款。
A:答案：20万元以上100万元以下

Q:6.任何单位或个人“以持有证券公司股东的股权或者其他方式”实际控制证券公司（ ）以上的股份应事先报告证券公司由证券公司向国务院证券监督管理机构申请批准。
A:答案：5%

Q:7.保荐代表人执业证书申请材料存在虚假登记的协会自注销证书之日起（ ）年不再受理该申请人的执业注册申请。
A:答案：3

Q:8.被证券业协会采取纪律处分未满（ ）年不得注册为投资主办人。
A:答案：2

Q:9.余额包销最长不得超过（ ）
A:答案：三个月

Q:10.债券发行额不低于人民币（ ）万元
A:答案：1000

Q:11.基金管理人或者基金托管人不按照规定召集基金份额持有人大会的责令改正，可以处（ ）万元以下罚款，对直接负责的主管人员和其他直接责任人员给予警告暂停或者撤销基金从业资格。
A:答案：5

Q:12.股东大会一般每（ ）定期召开一次。
A:答案：一年

Q:13.公司合并的，应当自作出合并决议之日起（ ）日内通知债权人，并于30日内在报纸上公告。
A:答案：10



















